[road block] 唔好巴士番元朗！

d 狗查巴士好多手足被拉！

2214 現場

補圖

求幫推比其他手足見到！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

推
點解咁痴線

根本係白色恐怖

拉左好多18歲以下

而家政府個strategy 係停哂d 鐡再係d 民居度set road block 捉9你

我見有好多個袋得件黑衫口罩都捉

次次港島都係呢個劇本 唔該認真諗諗